有幾多連登仔買得起德國製黑魂 BLAKEN

隻野真係好撚靚 DLC塗層能夠防刮、防腐蝕，而且不會令皮膚敏感

大圖:
來源: 明錶

直上Paul Newman 定submariner?

平平地買隻submariner 先